英國大學kong soc分享

各位係英國讀緊書嘅巴絲 可唔可以分享下u d Kong soc係點

我間u kong soc 好垃圾
狗也唔屌

出國識識kong soc 好似好on9 圍內講番自己語言 咁不如留係香港 但Kong soc 好多都係富二代 埋佢地堆第日做野有照應

有錢仔二世祖咪群Kong Soc囉

搞小圈子既地方，一年都無咩幾個活動，主活動v show

我間kong soc 咩都冇搞

邊間u

聽閒淨係識買酒飲

*聞

Ys

聽講大部份好淫亂又日日劈酒

利申:我間U kong soc舊年執咗

成班講到好辛苦好熱血
其實唔覺佢地做過啲咩

邊間

同意

開名

我間KONG SOC 咩都冇
狗也不屌
當初連招人個攤位都唔撚記得BOOK

開u名啦

ex係kong soc細p
所謂傾野就係劈
又話要成日飲野聯絡其他kong soc or chin soc既人，啲人又咁岩好多都係女，話搞活動喎
搞活動就係clubbing 最尾唔知幾時同人搞左上床咁
= 男女雜交既天堂

呢個真

未撚見過一間Kong soc 喺induction 會限人數參加，仲同你講下次早啲報名good luck 。

乜柒活動都冇搞過，Christmas dinner 又冇，新年咩都冇搞，淨係喺fb share 過兩次clubbing 既活動，屌你club 我夠識落啦。比撚咗£8入會，一開頭諗住當識吓人，最後一個香港人都識唔到。成個soc 好似小圈子咁

嚟緊終於有活動喇，玩啲類似Easter hunt 既嘢，不過喺正4月尾exam period 前幾日玩，真係叻到爆

利申: 有一班好fd 既鬼佬

開u 名啦

廢事啦，我讀埋今年就走

我個間都係咁 日劈夜劈 我同鬼佬去 snooker bar 飲下啤酒 doke ball 重好

唔la 唔方便講 btw kong soc 足球隊 同籃球隊 好似俾bbc soc 拉走左

Btw 有冇人係玩HKPASS